# BuscoEquipo
## Objetivo
Esta aplicacion será una aplicacion web donde se pondra en contactos equipos que busquen jugadores, entrenadores, etc... A su vez jugadores podran buscar equipos que esten buscando jugadores. 